日本三十三歲女被父母施虐致死 體重僅十九公斤

日本33歲女受虐十幾年終凍死 父母伴屍5天才報警：想多陪陪她

日本大阪府的寢屋川市發生疑涉父母施虐致死的屍體發現案。一名33歲、極度營養不良的女子被發現在家中凍死。名為柿元愛里的女死者，屍身並無明顯外傷，但她身高僅145厘米、體重僅19公斤。涉案男女稱等了5天才報警，是因為想多陪陪已死的女兒。

被捕男女涉嫌將女兒禁錮在房內10多年。房間小於3米方米、沒有暖氣、只有一個臨時廁所及一條供應食水的水管。在女兒臨死一段時間，他們每天只向她供應一餐。

被警方以遺棄屍體罪逮捕的死者父母，分別是55歲的柿元泰孝，以及53歲的柿元由加里。

柿元泰孝是一名上班族，他與妻子向警方供稱，女兒16、17歲時患有精神病，過去10年她都在家中休養。

警方接獲夫妻倆報警後，在他們所住民宅找到疑似用來囚禁死者的組合式小屋。屋內無窗，大小約兩片榻榻米，內有臨時廁所，而屋外設有水箱，還有喉管駁入屋內。女死者生前應是用這水管喝水。

女死者父母供稱，女兒生前患有精神病，有暴力行為，於是兩人將她置於房內。兩人又在房間裝置閉路攝錄鏡頭，監視她有否發狂。

涉案男女在上周一（18日）已發現女兒沒有動靜，但待5天才報警。他們還辯稱只是想多陪陪逝世的女兒：「想和死掉的女兒相處，但日子久了就覺得其實這是犯罪。」

警方仍在調查事件，並在研究加控非法禁錮以及其他罪名。

連登仔: 精神病人好危險, 應該全部強制禁錮/人道毀滅

呢對父母真係做到, 應該頒返個良好市民獎至係

有咩問題?
日本人高等民族最驚影響到人, 所以先至唔畀佢出街
好過香港班白卡佬白卡婆成日行出街, 搞到我地班正常人成日提心吊膽驚畀人斬(好似係)

懶得解釋

居然陪條鹹魚5日 睇黎父母先有精神病

睇到日本負面新聞第一時間跳出黎咬崇日撚嘅係咩人生

如獲至寶

俠義風骨

所以

睇到支那負面新聞第一時間衝出黎既又係咩人生？

加入屌崇日狗

一個係咬崇日撚唔係討論單新聞
一個係了解支國事情

Problem?